香港著名蔡姓女演員俾人話似人妖?_? ?_?

女人達

收錢打機
導人向惡
老番Windows
過河拆橋
出賣兄弟
上蘋果貓哭老鼠
奶共金腰帶
達狗我屌你老母